要認真諗諗入唔入機場

屌你老母 到依家都仲要諗？
入唔到就幫手做下文宣 share多啲比其他人國家既人知
今晚個個心情都唔係嬲甘簡單 要反擊就係聽日
要清算既一次過清 唔好比有用既資訊沉可以嗎？
有鬼你私了 唔好再甘易放走
甘多位手足加油
核彈都唔割
機場見👊🏻

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

樓主標題黨死全家斷子絕孫不得好死

.

推